作為Media人 成日落地鐵廣告 想介紹下唔同廣告有幾值錢

跳閘都唔敢可以上一頁先

拿 我唔鼓勵大家搞破壞或者犯法野 純粹同大家分享下廣告位ge知識姐

先上圖介紹下 基本上客運同車站商務（舖租+廣告）佔左一大半收入來源

港鐵廣告係判左比兩間公司(vendor)做 但佢地啲format都係大同小異 啲暴徒搞廣告牌 會有咩效果呢？
最先煩到一定係客同 agency(幫手落廣告ge人），咁佢地就會捽返兩間vendor(平時傍住黨鐵串過馬撚架），咁如果太多個案太大單太麻煩就會影響vendor同港鐵中間利益分配。睇到呢到就知其實影響好間接，但我相信agency朋友仔一定係會幫客爭取返最大權益ge

但車站咁撚多廣告 點先知邊啲最值錢 邊到搞到會最麻煩？

呢啲超大型廣告呀 （香港站個頭呢） 或者其他痴牆形式ge （老銅旺角中環tst)
平時又冇保護 好易整污糟 跟住Production錢又貴 整得一張咁大把 花左都唔知點算
例如香港站個堆 好可能講緊一張單都1m以上

12-sheet
大堂最多呢啲大大塊 好多有膠片保護住
咁入面啲廣告poster通常都有spare ge 所以隨時換張新都冇所謂
但如果出面塊膠或者入面啲燈爛左 咁就好麻煩啦 因為放唔到poster上去啦
至於點開？ 佢呢啲中間正下方通常有個窿窿 歡迎大家研究下
聽講呢啲大堂12-sheet 存貨唔多 所以好貴架 仲成日爆曬 好多時要提前大半年甚至一年咁book 如果壞多幾塊真係唔知點算
呢啲位講緊100塊2個禮拜都要50萬以上

另外仲有一啲電子牌會播片個啲一pair好貴架 整又會浪費時間 仲要pair pair都係人流熱點

至於其他細啲ge format就可以唔理住 因為唔值錢 同好多replacement

希望咁多位暴徒唔好搞啲廣告牌 千其唔好做犯法野 大堂好多cam會影實你 一定會將你繩之於法

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

好危險 唔好推

推，支持
全成my廣告，黨鐵壞廣告

全民跳閘運動
香港人，可以應承我嗎？

好貴

Push

pish

原來香港站個廣告咁貴 長知識了

嘩千祈唔好影響到返工呀

香港站個啲真係好麻煩架 production貴 print一張新又要好幾日 痴返上牆又要3-4日 整一張新係極麻煩大家唔好亂黎

出街都暴動啦 仲怕拆版

原來係咁貴
一定要好好愛護啲廣告

好危險呀唔好再推

千奇唔好咁做！

有用資訊 推

唔好做 好危險

推呀 dllm
日日都經過 唔小心整到都唔出奇

提多提唔好亂咁破壞之後send去客個啲emAil睇 會激死人架

唔好呀

有Cam呀
好多Cam呀

大家做廣告箱

罷買 恥與為伍

大家記得唔好咁做呀
好多cam影住你班暴徒㗎

好危險，唔好推
善用不推文回覆

原來廣告咁撚貴

原來咁貴架，比人打爛左咪好慘囉

唔好亂推呀

千祈唔好整廣告！！！

嘩，屌你老母用力推

學到新知識

1mil 咁貴。。長知識
大家真係要小心d 唔好整爛呀 好貴賠唔起

淨係係啲poster上面比人噴野已經好麻煩 如果比人影埋相 放上網就仲大鑊

千撚其唔好搞破壞啊

推啊

好危險呀 推 唔好亂黎

睇廣告好開心

兩間Vendor

J字頭就國際公司 但大部份站都屬於佢

A字頭就大陸公司 主搞東西馬鐵線

識玩一定玩Post on Wall 同 concourse 12-sheet

前者就media cost同production cost都貴
搞一搞就唔見幾皮嘢

後者相比起trackside更加易搞同貴好撚多
同埋有時啲客買慣果個位就會不斷extend
咁果個位lightbox爆咗咁點好呢

Retweet

901機場見

12/4sheet output 起碼要3日
再加師傅換上去要2日

呀客見到黨鐵出唔到張sheet會好嬲 黨鐵係要賠錢咖
大家記得唔好整爛個燈箱呀

4角鎖就開到咖啦 個燈箱 好難開咖

仲有扶手電梯個啲廣告 厚卡紙嚟 用大cutter 幾下就爛
佢地都要即晚先換到張野

大家千萬唔好拎界刀出街呀
（poly , Hkdi 設計科學生要小心呀）

太危險

補充一點
佢地裝4/12sheet都係固定星期五夜晚
所以星期六班暴徒一搞又要等一個禮拜先出返

原來咁有價值，長知識

長知識了 推到多D人識

愛護黨物由你我做起

大規模破壞黨鐵其實要打遊擊
揾人守住出入口唔比狗落地鐵站
再打鳩爛曬d野

係啊
咁真係唔好搞了

希望大家留意返 post on wall 如果唔可以大規模處理

記得記得記得 處理個logo 同埋個星既人樣呀～～～

愈大brand , 其他商場既廣告可以作優先處理
佢地會成日派人去睇下個4/12sheet咖～～

發夢聽到黎近個季啲12sheet買到無咩貨仔

希望班暴徒唔好亂黎搞到班sales要嘔返啲生意出黎

阻人搵食猶如殺人父母呀

Pish pish pish

香港站嗰三條poster on wall就最撚多麻煩大brand

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔好推呀

知道做好市民先得

記得sd返email去該brand 既info呀
最好補返個fb inbox
Agency 朋友仔會盡責同返呀客講咖啦

唔好推 好危險 會蝕錢

我好中意你呀樓主

P

學到嘢

好擔心d廣告版 一陣到黨鐵高層出黎表示痛心

有埋時間表 長知識了

好擔心啊 真係心痛死人

好危險，唔好推

哇好貴啊 希望大家愛惜d posters 啦

依排成日係香港站見到鄭嘉穎

香港站好多廣告

真係長知識 推推先
咁萬一佢自己唔小心爛左 黨鐵要賠返幾錢

我唔想9月2號仲有一個黨鐵站係完整 而搭到地鐵既

同cctvb一齊追擊

Wah ho gwai ah d gwong go

咁危險，大家唔好推啦

屌，好嬲

黨鐵食屎啦

我行路都唔搭你

嘩嘩嘩

push

media jj
銅鑼灣條隧道呀 一上嚟電梯嗰啲位都好貴架

聽日幫幫手同佢地全港換廣告

721 831

要保障落廣告既公司

長知識

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

長知識了

Push push

乜原來咁貴

搞著商家咪好煩

唔好搞呀
犯法既野 千期唔好做

推

利申 千奇唔好做犯法野

光復香港！時代革命！
洋紫荊要戰勝歸來version 3 ［集思廣益］

九聲問題。。。
得洋紫荊叫代表到香港又啱九聲。

九聲大約
民主42
城邦41
洋紫荊421

721 811 831

又學到野啦！

擺買佢啲廣告產品，會唔會簡單啲？

大家小心點 整花整爛就唔好啦

唔好推

901
入機場
拆閘機
割廣告

大家唔好推，其實唔好搞廣告啦，黨鐵買左保險，同最近佢未必會賠錢。佢咁狗。

幾百萬。

我print過，真係一兩日一張，同都過萬一一張，不過有可能只搞到d客，港鐵未必比。

901 入機場 和你飛
902-3 全港三罷

要寄信去落廣告既公司。要好似tvb咁低制佢地

Pish

廣告人表示真係唔好搞啊，其他準備買ad嘅客一定會驚而唔再落，港鐵一定賺少好多，香港經濟就好差啦

銅鑼灣上sogo條電梯係咪都貴？
真係唔好搞呀

光復香港

黨鐵永久列入清算名單

Push ~ 既然成本咁高 一定唔可以搞啲廣告牌

長知識，多謝樓主分享。好人一生平安

咁貴 唔好搞人地啦 俾人捉到就慘啦

有冇人admango run吓呢排黨鐵有乜廣告

搞埋電梯隔離既貼紙都得啦
幾本上所有都可以俾大家畫畫

d師傅既時間咁有限制既⋯

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

唔好咁做

你地唔好咁做。。。。 犯法O
不過啲海報影得幾靚幾時得閒一齊去睇下

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

原來貴成咁

原因咁貴架
千其唔好搞呢啲廣告牌啊啊啊

終於有人講

大家有時間就睇睇MTR 最新既Rate card

好撚貴⋯⋯⋯⋯⋯⋯ 成百萬

哇 要好小心先得喎

草船借箭？

咁樣會連累啲廣告商喎 千祈唔好搞呀

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

要好好保護啲成本咁貴嘅廣告啊

人多等人有機會整花

幾好，易做過拆機

正
btw 有咩跳閘好辦法
跳左幾次都撞到腳好痛

ching睇路，唔好亂推呀

推呀！！！！

以後會唔會無人落黨鐵廣告

嘩。乜原來咁貴。咁真係要小心d。。。

一定要保護啲廣告啊，唔好推啊！

千祈唔好咁做,後果自負

嘩真係好貴呀 貴過D人命
大家小心D呀 寧願俾狗狗打多幾個爆血
都唔好整爛佢地

識郁個d panel 仲貴

要武鬥 更要智取
P牌推

沒有暴徒

PUSH

嘩 又學到新嘢啦
平時都唔留意地鐵廣告
下次經過睇下先

一塊呢d 廣告。
每m2 成本都要幾百，
一幅 500m2 成本都25 萬基本。未計profit.

當然一張大 由好多張細組成。
郁一郁基本都幾萬起跳。

太貴了

地鐵站真係好多cam

翻工人多成日撞到㗎啦

洗甲水會洗走左表面層膠

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

唉 何苦呢

不安

貼老毛老習 睇下佢地敢唔敢

貼曬共產黨征用

推！

唔係呀嘛，原來香港站個張大型海報成m咁貴嫁...平時行過理都冇理過

Nice

wa好危險

唔止依個價，香港加油。

推呀

危險勿推

記住廣告都要搞

721831

真係好危險，唔好推呀

一齊錫佢老母廣告春袋

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

好似未有回響

會唔會搞著自己人？
識幾個做廣告都係黃

Lishhh

無得睇廣告lu

唔會
因為我已經忙到七彩狂cut嘢

學術討論
即係搞機不如搞廣告
搞完快閃

廣告係黨鐵站春袋中的春袋

死啦咁貴
一定要推比大家睇到
整花左好大鑊㗎嘛

最大塊嗰啲 畀人污鴉寫幾隻字 已經唔用得

等睇香港站

廢青搞事架嘛

唔好亂嚟吖

討論未? 冇人討論行動?

目標：黨鐵今年無花紅派

有春袋唔係唔揸呀?

廣告費好平
一個月12幅都係十零萬咋嘛

行動post

揸緊黨鐵春袋

小心樓主係鬼

聽完好想買返手66仔

冇保護果D係咩質地? 如果有個噴水壺噴漂白水落去係咪會爛 咁好難睇到邊個做架喎

大家唔好做犯法嘢呀

嘩真係好貴！真係唔好推呀喂！

做未？

扑廣告版
扑到佢唔敢再落

唔好咁做呀

推
大家唔好做犯法嘢呀係唔啱架

好貴呀

痴撚線 千奇唔好搞啲廣告

咁貴 有咩閃失係天價

831

［ 幫我推上熱門］逃亡左去台灣既手足要幫手！

J仔本身都串過馬撚嫁啦

真係唔好搞...

真心唔好搞 有反效果

頂，真係要好好愛護佢地先得。

警察一定會保護黨鐵架。黨鐘d service咁垃圾，幾時減價？

駁唔到

成日比佢地串鳩返厭貴唔好落囉 唔好落呀

好想睇佢地仆街死 我地做到狗咁都比佢屌

哇好危險 唔好比人睇到

原來廣告維護要洗咁多錢

學到了

扑廣告效力唔夠大， 要幫各大落廣告嘅品牌作文章 例如 YSL-You Smell LoWu

銅鑼灣個堆好似係mon黎 大家唔好整親人